【李偲嫣MeToo】聲稱數十年前被兄非禮 重案組登門拉人

正義聯盟創辦人李偲嫣去年10月曾公開控訴，聲稱童年時遭兄長虐打及非禮，其後她更報警，警方經調查後，九龍城重案組多名探員今午前往秀茂坪安達邨拘人，但期間雙方發生衝突。警方消息指涉嫌非禮的姓李疑犯被捕時激烈反抗，他的兒子涉嫌襲警，一名警員受傷，但李太質疑重案組探員拘捕其丈夫時使用過量武力，包括不必要地「鍊傷」其丈夫及兒子致呼吸困難，又破壞了其大門及鐵閘，質疑警方暴力執法。

李太質疑李偲嫣誣衊其丈夫，她事後陪着被捕丈夫及兒子前往聯合醫院。

警方消息稱，李偲嫣去年10月報案聲稱年幼時多次被兄長非禮及虐打（詳見另稿），其兄長當時曾否認此事，並反指妹妹欠他數十萬元多年來一直未歸還。警方經調查後認為非禮表證成立，今日九龍城重案組探員遂上門拘捕李氏。但由於拘人時受到激烈反抗兼有警員受傷，警方不排除會以涉嫌襲警或阻差辦公罪名同時拘捕李的兒子。

李太今日在聯合醫院急症室激動不已，自稱是退休紀律部隊人員的她，怒斥警方今日疑使用過量武力拘捕她丈夫，是不必要及不公平的，她承認自己早前曾在彌敦道向偲嫣追債，並認為偲嫣誣衊她丈夫非禮。

她強調，今次這非禮案涉及是數十年前的事，有疑點兼不是大案：「不是殺人放火、不是放炸彈…我不明白為何出動重案組拘捕我丈夫」她認為其實警方可邀請其丈夫到警署調查，但今日九龍城重案組下午卻派出多名探員在她安達邨寓所家門外埋伏，當她丈夫與幼子開門欲出外吃飯，探員即使用武力「鍊住」兩父子，又把她丈夫按倒在地，丈夫疑被打，「(警察)又踢爛晒我家的木門…鐵閘。」

另有消息稱，尖沙嘴警署今午曾致電李太，要求她就一宗涉嫌非法禁錮李思嫣的案件接受調查。李太今午向記者稱，自己可能被捕，她解釋早前曾在彌敦道向李偲嫣追債，當時偲嫣報稱李太涉禁錮及打她，李太覺得冤枉「我退休前做咗幾十年紀律部隊，我其實當時掂都冇掂過佢」。她指堅信世上「有天理」，促警方公正調查。

每晚送5萬！星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

私隱聲明 使用條款 聯絡我們

李私煙連我地南亞狗都唔屌喇

有私煙呢啲親人都幾大鑊

十日前我比特首非禮我巨大嘅雙。。。。眼喎

「警方經調查後認為非禮表證成立」
搭左時光機返去睇？

表證

千祈唔好有圖

屌你點解要出圖

老千計私煙財

真係死全家

Metoo

[img] 2x" data-image-name="06la2p6.jpg" data-image-key="06la2p6.jpg[img]

差佬咁都受理?極醜惡

喂喂荷里活 拍片係喺呢處
有個肥婆係老千 佢係大老千
你又千 佢又千 千咗有幾十年

究竟當時要幾飢餓/幾心理變態先至會非禮私煙?

應該淨係得私煙單方面口供，佢分分鐘連日期時間地點都講唔出，咁都表證成立？

李私煙= me too 運動破壞者

告唔告係律政司話事,警察嘅責任係拉人o者

真係有人強姦隻豬

拉人返去坐48冇成本

屌你老母 唔比人過年咁仆街

其實好多人誤會咗，以為殺人放火先會由重案組接手

咁副尊容有人猴嗎？

metoo 係大撚晒的，世界通行

想知條肥婆係差佬心入面嘅地位係咪好崇高?
覺得啲差佬好似成日都護住佢

恩客，偲煙得閒冇事就做黑警肉便器

咁都表證成立 十幾年前喎，有咩證據?仲要用重案拉人?女人大哂咩

呢個正一仆街黎

冇呃你，搭緊車睇差少少嘔

李太覺得冤枉「我退休前做咗幾十年紀律部隊」

屌你，小販管理隊呀？

btw識著私煙都無運行，點解仲會有人娶佢？

講出黎都唔怕人笑

話唔埋幾十年前真係成個Lilian kan咁呢人地

咁佢阿哥證唔證明到自己無做過先
#Metoo 係有罪假定，雖然法庭唔係

拉人坐監最易既方法
99.9% 定罪率 + 無需證供 + 有罪推定

比假口供 = 冇事
入唔到罪 = 有做過

點解非禮可以冇追索期？

好呀，玩爛個機制佢

下次真係有人非禮，有片先做野
到時通街痴漢

警方經調查後認為非禮表證成立

幾十年前，有咩表證

我想講#metoo係凌駕法律之上

哩條仆街幾時比天收

佢可能知阿哥碌鳩有咩特徵

痴撚線
我想個男人可唔可以用metoo皇牌

私煙？

鋮鋑哥有冇種騎虎難下既感覺

佢阿哥好慘，個妹為出風頭，乜都夠膽作，亂噏一通